Admin可唔可以熄左扮工模式個max-width?

因為你開左max-width: 1136px之後個theme係16:9 moon會變左好似4:3咁樣，有2條大白邊係2邊。用16:9 moon嘅人好容易穿煲

仲有條office-mode-placeholder.jpg 可唔可以整返做png?用jpg save會起粒粒